有冇人食過通便既野？

我部排便秘買左順便茶梅 啲人話好得 但我食左兩粒都無用😭

麒麟果

螺旋藻

係咪100%即柯？

我好需要即柯個啲 諗緊買唔買瀉藥 因為我已經成個禮拜無柯好辛苦 最重要係成個禮拜都成左好多野都柯唔到

咖啡

麒麟果都唔得嘅話可以去睇醫生

樓主痾到屎未

柯到啦有心

最後食左咩

順便茶梅 不過一食真係柯埋啲千年屎出黎 個肚唔痛個屎眼痛撚到